媽咪面可唔可以燈下pltr

燈到佢變仙股退市

靠害咩

BABA係咪從此永不超生

媽咪麵：pltr係我比大家嘅新年大利是

係就快 想買